防暴警圖進入小西灣藍灣半島被保安阻止 大罵「這裡是曱甴竇」

多輛防暴警車及有警示燈裝置的私家車，晚上停泊在小西灣藍灣半島外，大批居民圍觀，全部沒有戴口罩。

幾十名配備全副裝備的防暴警察手持警棍及盾，突然到通往屋苑商場的天橋，期間圍著一名穿黑衣、沒戴口罩的男子，搜查他的隨身物品。橋上的屋苑商場出入口，有大批居民大叫警員快些離開，又要求警員放人。

防暴警員後來放行讓男子離開，居民一同拍手歡呼。警員之後突然前進要進入屋苑商場，叫在場議論的居民出來，屋苑保安以私人地方為由上前阻止。有防暴警大就叫「曱甴」、「這裡是曱甴竇」等言語。

私樓就曱甴竇

狗買得起咩

Source?

買唔起就唔好講咁多嘢啦

藍灣全部千幾萬 保安玩唔撚過呀

咪係
而家做下樣阻一阻新年利是大大封
分分鐘幾個月人工呀

曱甴竇，係啊
你日日OT老婆日日比人3P中出都買唔起啊陰蝨。

住狗宿有咩地位啊

屌你老母想捉曱甴去做食環啦

班狗仔賣唔起 亂咁黎

曱甴竇班狗都買唔起

你班黑警買得起咩

曱甴住政府宿舍 邊有私樓住
當然想入去睇睇

阿sir仲唔開槍爆入去霸返一兩間黎住。

笑撚左柴灣宿舍就係曱甴竇
藍灣咁撚貴
白衫都買唔撚起呀

班popo神經病

可以同藍灣啲業主講返呢件事

lm

毅進仔買得起咩
有都大sir買晒喇

藍灣半島呀屌你老母 係唔係你d 毅進仔入呀

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

［公屋撚入］住公屋，你有咩地位

私樓業主 We connect

住狗屋先唔係甲由竇

但你買唔起

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

住公屋又冇地位
住貴樓又甲由竇
你玩撚哂啦

想睇片

曱甴認錯曱甴竇
躝番黃大仙曱甴屋啦

買唔撚到架啦你班狗
藍灣半島黎架

痴撚線
公屋又無地位
私樓又話曱甴竇

憎人富貴厭人貧

係啊 呢度係曱甴竇啊 所以你班撚樣咪想入黎囉

保安

買唔買得起啊又？

班狗失哂控

啱啦 擋住你班納粹軍警

公屋就無地位
私樓就曱甴竇

李家城黎，
賤警渣話入就入？狗都入得，係警察唔入得

好酸啊

買得起嗎驚蛆

公屋就冇地位

班中產咁都忍 ?

啲狗OT錢都唔夠比人地管理費

住唔起就踩低人

當年地王

藍灣依家講緊起碼都過千萬一間 佢有錢買先算

封返封利是先喇

憎人富貴厭人窮

曱甴竇你地都買唔起啊黑警

Push

比兩隻狗個樣大家睇下 保安哥哥好波

話曱甴竇個班係咪住大西北架
無乜黎過港島大鄉里唔知港島d樓幾貴

邊個養呢班社會垃圾出黎吠？

狗：住藍灣半島有咩地位呀

佢地知道
剝左龜殼
擺低枝槍
除低狗罩

佢地只係一條返公屋訓幾個鐘又要返狗竇既廢閪
係呀話你地呀窮閪Mon Post狗
想住私樓呀？下世啦

曱甴竇都買唔起

果度9座 每座都起碼三四十層 一座我記得有8個單位
即係保守估計都有二千5百戶人
利伸 以前住過 已賣

應該得返住狗竇先唔會俾狗吠

毅進仔係咁上下

藍灣仲要係當年既地王

黑警叫市民做曱甴
黑警也是市民
即係認咗自己係曱甴

狗住臨時宿舍，老左比主人趕走左無竇

同太古城一樣道理

所以誠哥叫曱甴王

個保安幾型

每座有50層

你啲狗買得起咩

黑警連曱甴竇都買唔起

原來係班狗仇富唔好屈我地

相中保安阿頭黎 深藍 做過警犬

其實佢地有咩係睇得順眼
公屋又屌 私樓又屌
消防 海關又屌
街坊又屌

第時可能話住御龍山有咩L地位

有50層咩？唔記得喇 成十幾年前住過 當年仲係岩岩起好

千鳩幾賣呀狗狗

8座

藍灣你買撚得起咩

買唔買得起呀

咁應該住邊度先好

宜家班狗仲會守規矩？點解唔係應該打9保安之後衝入去咩

仲有居屋

有8座 但不過可能係冇第4座 所以最後果座會係第9座

保安好型

你買得起咩？

所以佢地曱甴都冇資格做
做曱甴屎

曱甴竇? SORRY你地做一世狗都買唔起呢D曱甴竇

一google map完我就知住度係非富則貴

屌

屌，香港既地下揸fit人誠哥都曱甴王啦，全香港有邊個邊個唔係曱旧，香港其實就係曱甴竇

講中哂
下次係班狗面前講

你咪拉業主自己霸個單位囉
賣埋一家大細都買唔起啦死老散

個保安身型仲好過啲狗

最記得當年覺得好先進 拍卡入大堂都唔止 搭lift 都要拍卡直上自己住果層 部lift 冇層數禁 一唔記得帶卡就要叫大堂個嬸嬸禁lift 比我

做狗係度鬧有錢人

究竟要住邊私樓又屌 公屋又屌

佢地真係唔識架喎

藍灣怡和啲野全部冇爛都叫竇？
叫淨土啊 傻閪狗

依家做得好過年咪fatfat

住油美苑最架勢

隻老散柴都冇條好心講野細聲啲啦，真係當自己係大sir買得起藍灣咩

係曱甴竇既話 入面東海堂 美心 Starbucks就晨早收左皮

局長又話有number，頭盔撚有number呀

呢句唔知得罪幾多隻警司督察

點解唔打9保安之後衝入去牙
mon po狗 我屌你老母

仲要好明顯係私伙頭盔黎

Number呢？？？？

個老冧可能收埋左喺jer底

點上樓？ 你教下路

做一世狗都買唔起

藍灣好野

Crazy PoPo

有林奠幫三萬警又呃又含，popo士氣大振，狂犬症一樣

型到

浩園
地位最崇高

呢d高級少少既私樓保安真係冇咁傻比佢入

呢套嘢乜記認都冇，你話係恐怖分子都得啦

正評左比保安

又話頭盔有number，呃鳩人就有

成個香港都係曱甴竇

藍灣每人一封利是你都咪話唔過癮

喺班私樓面前 班狗住緊既連蟻竇都不如

做過差佬

住柒頭散仔唔知有大sir係住藍灣

以前個個星期去同人上堂,真係唔知要成千萬咁貴

得罪埋有錢佬

欣藍區個黃健興縮撚左去邊？
明明係葉瘤啲𡃁扮係冇黨
睇Fb grp話之前有師奶同佢講呢排成日有人夜晚嗌口號
個黃健興仲話嗌口號既人唔屬於呢到街坊

保安做得好 街坊行過見到讚下佢

屌你老母死狗

係咪精神有問題

個保安似食過夜粥既身型
唔打得都睇得

呢個上次係西灣河屌學生
話其他學生杯佢D仔女

千幾萬嘅曱甴屋
垃圾你買得起先算啦

前警犬

成班毅進仔

私樓地方未入過？爭住去參觀呀？

公屋冇地位，私樓曱甴竇

藍灣半島差唔多20000尺

曱甴竇都買唔起呀垃圾

綠色衫嘅好似烏龜。

香港係人都知有POPO就有危險
特別Green object

港島私樓過千萬都話係曱甴竇

藍灣 啲狗做成世都買唔起

最平都680萬 你班狗仔夠唔夠錢買呀？

有宿舍住就最威威

又得罪中產 做一世都買唔起你地班毅進狗所謂既曱甴竇 即係話自己曱甴都不如

狗屋先係上等人

做兩世狗都買唔起

跌落地都要拿返炸沙收啦黑警

連police字都無，都唔知係真狗定假狗

乜鬼都搬個"阻差辦公" 出黎
真係以為自己既所有行為都合理
冇眼睇

其實班popo 真係好撚柒煩
好撚騷擾

OT 3個月先買到iphone
曱甴竇？點買得起

popo得罪完公屋仔, 依家又得罪住私樓屋苑

tui

啪錯藥猝死都有得入？

你班狗有撚錢住私樓咩

買唔起既曱甴竇?

呀蛇cosplay滅蟲?

曱甴竇你地都買唔撚起呀陰公

你買得起咩？你都冇地位

淨係達地都起碼值廿億

咁慘連曱甴竇都買唔起

大把狗結婚為咗狗宿舍
藍灣買得起咩？死反去狗屋

咁低賤既黑警 好意思入藍灣？

聽聞植潔鈴都係住嗰度咋喎

養狗

麻煩住戶同管理公司出封嘉許信
讚揚保安哥哥
住公屋又唔得，私樓又話竇

幾時搞半山

毅進仔自己又蒙面真係on9

真係癲撚左，咁樣話人

保安啊頭 好似當過兵

住唔起眼紅啊

咪好似d窮撚話有錢人過得唔夠佢地快樂一樣

藍灣半島居民好團結

要得罪高 中產了

知唔知自己講緊乜鳩

做文宣做得過

隨時大sir住緊

小學雞要攞尾彩

藍灣半島bo
你班狗買得起咩

公屋就無資格，私樓就曱甴竇，咁應該要住邊

自己蒙哂臉就捉人戴口罩
醜唔醜架垃圾，甲由屎
黑警死全家

曱甴竇佢地都住唔起

半豪宅中產區 狗都好少買得起

中產要加快張資金調離香港以保安全

個保安要畀個like

本來都走，唔忿氣又返轉頭，但見私樓又唔敢出手，垃圾！

保安新年收大利是！

買唔起，咪係度小保安。

Push.

藍灣有高質保安，但都有d低質住客

狗竇

曱甴係打唔死嘅啲狗讚緊我地

啱啱喺大堂圍左佢粒幾兩粒鐘 藍灣人好波

more

人地狗狗交十幾萬稅好威威架

一班垃圾投訴有曱甴，無垃圾咪無曱甴囉

聽到狗話要入去保護市民

你住唔起，曱甴都不如啦

狗買唔起就發癲
一世都唔會買得起

最尾有冇入到去？

一班曱甴嬲住個竇
咁咪曱甴竇囉

如果有入就唔係有呢條title

私樓就曱甴竇
公屋就冇地位

係啦係啦只有黑警至係特權階級

睇黎班狗都訓開街

慘得過狗仔們買唔起

死返去你地個寶達豪庭啦

人地一年交既稅等於你成年人工呀

但人地至少盡忠職守 保持政治中立

曱甴竇你班狗都住唔撚起啊

做乜而家啲狗蒙晒臉

屌你老母藍灣半島個個單位都千幾萬二千萬,係曱甴竇,住公屋你又話無地位,咁你住狗屋最撚高貴啦一定

點解你班狗咁撚鐘意去中產地方辣尻人 係咪平時無機會去

又曱甴王又曱甴竇
圍爐圍到 short 咗

樣喺邊？
愈包愈密屌佢老母

當班green object OT到個個月都100k
唔用+逃稅，都要做17年先買到

你咩身份地位呀popo

繼續撥火啪，繼續得罪離地中產啦

但人地冇比狗入

防暴依家全部帶埋實彈槍？

台灣人？

一直都有帶

警犬最撚冇地位

分分鐘喺藍灣有警嫂俾人屌緊

呢d就係 屌唔到 賴西臭

辣慶埋d 中產

劣幣驅良幣 文革2.0係由黑警帶起既

但係自己曱甴竇都買唔起 酸到

呀蛇葡萄人都唔洗葡萄到咁出面呀

間保安公司叫信和....你覺得會出解顧信定嘉許信

【炎之魔法書】材料篇

大媽區最撚正 有靚靚魚生食

係10幾年都未有地王超越藍灣半島，到咗唔知係咪2至3年前，何文田先有地超越佢，藍灣半島先被迫變成依家嘅地王老二

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

買唔買得起架？

笑撚死 而返去狗竇圍爐取暖啦柒頭

蒙哂面唔怪得講乜都得

C

毅進仔要儲幾耐錢先買到

傻啦 你班黑警一世都買唔到呀

搬來搬去咪又係狗宿，成世人打工轉來轉去都係狗竇，
出面私人公司無可能請呢班垃圾，唔講工作技能，淨講心態已經唔得

呢幾個月呃埋ot，呃納稅人每月十萬八萬又點？
呢班學歷低既毅進仔，有牌爛仔，只係自悲心作祟而已 ⋯⋯

哩段片入面嘅擬似警員蒙咗面，冇警員編號，冇委任證，頭盔都冇識別編號。
係冇任何嘢可以識別到佢係乜水，李家超講大話，成個政府係包庇呀！

黑警縮翻落狗竇啦

公屋又話冇地位
藍灣半島又話曱甴竇

想點?

收到風半山好多曱甴